IB 依家入港幣要比1%手續費?

上個月先話IB入港幣唔洗手續費
依家上佢個網望一望，好似要收1%手續費
到底係我睇錯定點?

係依個網揾到句野:
現金存款服務:：1%（最低50美元）；自動客戶賬戶轉賬賬服務（ACATS）：免費

IB官網，中英文版都寫得唔清唔楚，香港客服電話又過左1700無得打
有冇人知到底用銀行E-banking 入港幣係要唔要比手續費? 唔該哂先

()

提款呀。
而且應該係你攞現金先收錢（雖然我都唔知點樣攞現金）。 一般銀行過數唔收錢。

現金入數先收錢
轉帳唔洗
有錯請指正

No feee 呀

你睇錯。
入港幣係指你帶現金去佢office，
正常係唔會接受，如果接受會收1%

Please be aware that it is against Interactive Brokers policy to accept physical currency (cash) deposits. Please make all deposits to your IBKR account by wire transfer, check, direct bank transfer (ACH), or via one of the other methods described in the Funding Reference page. Should Interactive Broker's bank not block a direct deposit of physical currency a special handling fee of 1% of the deposit amount (minimum $50 fee) will be charged to the account upon receipt.

唔該哂大家
頭先用FPS入左HKD入IB，

結論係: 如果用e-banking FPS 入港幣係唔收手續費

咪寫咗”現金存款服務:：1%”

一定係用ebanking啦， 用 ebanking 唔使再verify 其他資料， 如果唔係你要填表 / 上佢 office 搞一輪。

唔該哂